蘋果日報：11月24 區議會 血債票償！！

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

9.29全球反極權集會 聲援維吾爾人 香港新疆 We connect

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

垃撚圾
血債永遠路能夠票償

唔*

票係要投
但血債又點可以用票去償還
921 屯門元朗見

要血償

想問吓淨計跳咗落嚟嗰7個烈士，要幾多票先償到佢哋條命？

全個區議會係民主派都光復唔到香港呀

難聽過粗口

選舉近了

殺人都係票償？

根本冇可能血債票償
我同意票係要投，就算係泛民既後選人都要投比佢
但要記著議會抗爭已經冇咩作用，就算比大多數泛民入到議會都唔會有太大改變

血債血償

...
咁多人被自殺, 你同我講只係「票」償？

既然票償到咁大家可以返屋企
被姦被殺的義士你地的傷害就係換黎推幾個泛民入去拎政府人工

？？ 毒果又現型

我屌
早知捐十蚊俾星火

票只夠還利息

好嬲阿

仲有眼 骨 心理陰影

傻撚左班友

泛民一貫伎倆
sorry 死左人，今次唔會接受血債票償

血債血償，黑警要死全家